(行動）64下午和你唱 支持在囚被捕手足

6月4號下晝去各大監獄外圍及荔枝角收押所外圍
唱番啲六四同埋光復香港主題曲俾入面既手足聽
有冇得諗

之前睇完手足牆內寫出來嘅信真係覺得佢哋好需要支持

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣